無圖突發，天水圍一班藍衫狗著哂綠背心有旗手

冇影到相，希望有手足後續跟進

推下

推

有冇手足在場update下情況

你唔係係現場咩

大約咩位

我係現場我自己update啦洗叫人咩
路過咋

咁擔心咁想知又唔留低

邊到

(VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

因為當時剩係見到佢地一班人大概十零二十個左右行左去近巴士站出口爭鮮個邊
天水圍唔見有咩活動所以冇刻意理佢住走左
順便留底個通知比天水圍手足咁解